【LIVE．有線新聞】記者翁維愷全程直擊武漢包機返港過程

記者啱啱收到香港政府派嘅福袋

剩係想記者返嚟

agger，最緊要人冇事

有線雖然係武漢，但已經無任何外景

老實有冇好Live？？美帝救人走早成個月啦！！！

成件事只係狗共政府後知後覺嘅抽尾水維撚科騷！！！

其實係3月10號一定要解封

根本早走5日都一樣
遲d 10號就準備喪屍圍城la
香港大爆發

其實件為支那開大會同黎緊五一／六四鋪排緊就真！！！